招sp快入

pm我要大j

十卜

幾寸

要大j就去youtube 留言搵佢啦屌 係lihkg 搵咩大j

樓主聯想圖

[img]

樓主聯想圖

你死啦係lihkg講大j

個個高登仔都大J

死返5p,ok?

死返5p啦屌

Pm 我

快pm我

留名

我出曬名大碌 pm me

死返5p招友啦垃圾比劍大會

呢個post會唔會太假？做開cd rom都忍唔住要屌5p打手。呀joe做生意做到咁你同689有咩分別？

屌，唔好撚再出交友post啦
俾返個清爽嘅LIHKG我地好嗎？

我真心想招 好想比人破處 大波唔肥

點搵你？
利申：真心

樓豬咁重口味呀

樓主有聯絡方法？

留個聯絡方式